民族黨陳浩天當初錯判形勢，走去食陳根記，點解到宜家都無回應過？

連認錯都唔敢既垃圾組織，本質上同熱狗無分別，唔死都無用

有咩好回應
牙清泉邊敢得罪人

陳根記正呀！

御理引述清泉天話民族黨個套公民民主義會害死香港

清泉天就係之前個拍烏蠅學界論壇讚民族論 假到

食熱狗可以解做落熱狗面，咁食陳根記代表落陳雲面都好合理

你呢隻熱狗成日都唔記得自己個組織領導人講乜… 熱狗質素就係越來越差！

黃洋達話食熱狗係撐熱狗，咁你呢隻熱狗覺得食陳根記係撐陳雲定落陳雲面呀？

清泉得罪過好多人，係唔敢得罪網上紅衛兵

食陳根記有咩錯?

堡主天哥點會有錯姐

你精神分裂呀? 一時話人唔認錯，一時又話人冇錯?

民族黨智商....

how about 網上食熱狗？

梁頌恆起碼去到最後先走
陳浩天

我唔理真假，假都砌你真！

呢單抵死啦,
走去食陳根記幫云伯拉票

陳根記事件唔係「錯判形勢」咁簡單
而係民族黨出賣左自己信念

民族黨既主張係港獨
但熱普賤既主張係公投永續搵笨基本法, 即係公投統一 (為基本法未經公投補飛)
當時已經有人指出呢一點, 陳浩天唔係唔知

導致呢個違反信念既情況係乜原因？
可能性:
(1) 民族黨主張港獨根本就係呃人 (呢樣我覺得唔似)
(2) 民族黨當時收到云伯 / 熱普賤offer, 有利益交換, 所以一時違背自己信念, 以求利益

話八點半開始，但八點頭就話散BAND，然後網上班友話人咁少只會犧牲，
喂！阿哥，你約八點半架，未夠鐘就梗係人少架啦，起碼都等到九點再決定啦

(3)想投誠但人地唔收佢，因為唔會俾錢

應該係有offer

對照本民前既case, 本民前係選舉前收到熱普賤offer, 叫本民前棄選, 但本民前拒絕左呢個搵笨柒offer

當日, 陳浩天及民族黨應該係被熱普賤搵左笨

唔奇既，成班廢物中天仙局

我講埋比你聽點解啦

因為陳浩天本身就係一個淆底獸

佢怕得罪熱普城